[真心提議］守護沙田柚

琴晚發夢睇到班狗呢排咁對香港市民，一個二個所謂既政府官員都只係為左個利益完全都唔會去諗下我地既訴求同心情，相反話我地係暴徒，是實係有人激進左小小，但佢地都唔諗下激進背後既原因係咩，所以我都希望各區仲有良心既公職人員或者藍絲醒下，唔好再盲目咁去覺得呢個政府同香港警察仲係岩啦.
沙田柚其實可以試下係石門做守護區，果度出去連儂商場都好快，仲可以有時間去廣源拜祭烈士，陳根記都好似係石門，中間又有個空地可以休息，但係石門有好多狗成日抄牌，不過如果到室抄牌嗰條街就唔知會係點呢。
利申純粹個人意見希望各位巴打絲打唔好介意

推